{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 소안풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した人数のほかに追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも理由により払い戻しはできません。 入室時と退室時に決められた時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客の責任となり損害賠償の責任となります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 スパやジェットバスを利用する際は入浴剤の使用ができず、メゾネットタイプと幼児、子供が同伴される場合は安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiを提供しています。 プールは一年中利用可能であり、バーベキュー場は個別に運営されており、利用時間は入室から10時までです。 バーベキューの使用料は1万ウォンで、事前に連絡して予約してください。 カフェや売店、コンビニエンスストアも利用でき、ペンション内に駐車できるスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数のほかに追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、ペットの同伴入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時とチェックアウト時の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室時と退室時に決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客の責任となり損害賠償の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人が用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約した期間に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "プールは一年中利用可能であり、バーベキュー場は個別に運営されており、利用時間は入室から10時までです。バーベキューの使用料は1万ウォンで、事前に連絡して予約してください。"
        },
        {
            "question": "カフェや売店、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "カフェや売店、コンビニエンスストアも利用でき、ペンション内に駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "客室で提供されている設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 713
    }
}